la fameuse , mais toujours invisible " liste " Montebourg deviendrait elle un sujet grand public ?
mardi dix sept avril , sur France deux , Lionel Jospin a été interrogé sur l' initiative d' Arnaud Montebourg deux noeuds , député de Saône et Loire , visant à faire comparaitre Jacques Chirac devant la Haute Cour de justice .
à cette fin , l' avocat doit réunir les signatures de cinquante huit parlementaires .
" il vous agace ? " , a demandé un journaliste au premier ministre : " c' est sa responsabilité . je crois qu' il l' exerce , mais de façon un peu solitaire " , a jugé l' hôte de Matignon .
Monsieur Montebourg , qui n' a pu écouter la prestation de Monsieur Jospin , est tombé des nues : " solitaire ? moins que Jospin ne le croit ! et il s' en apercevra bientôt ... "